CSL 8月完約 月用 6GB 左右

請出招

🏅Smartone 7月最新優惠🏅
全速12GB 238
全速 無限 296
家庭Plan 學生Plan
續約Upgrade一站式

唔洗慢慢睇 TG我有計😉

📞Telegram連結：